中國telegram請參戰

[國際戰線] 香港政府打壓集會自由，阻止市民向美國請願。

Freerider連做網軍都唔肯

發現藍絲的telegram/whatsapp群組，唔應該入去罵戰洗版。

叫佢捐錢比我了

又可以貼習大大d sticker

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt